{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159201?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 라이엔네 풀빌라 스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 必要な場合、追加人数をリクエストすることができます。 追加人数には追加料金が発生し、最大人数を超える場合には入室をお断りする場合があります。 入室の際には基準人数に対する料金が現場で決済されなければなりません。 ペットと一緒に入室したい場合は、ペットが可能なペンションを選択する必要があります。 付帯施設がある場合は、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。 予約管理には若干の時間差誤差があり、重複予約が発生する場合には先に予約された予約件が優先され、ペンション側はいかなる責任も負いません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室後はスパ、ジェットプール、バーベキューなどの予約特典が利用でき、客室はメゾネットタイプでIPTVとWi-Fiが提供されます。 キッチンが完備された客室もあり、禁煙プールヴィラとバーベキュー場をご利用いただけます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数をリクエストすることはできますか？",
            "answer": "必要な場合、追加人数をリクエストすることができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数には追加料金が発生し、最大人数を超える場合には入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室したい場合は、ペットが可能なペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差誤差があり、重複予約が発生する場合には先に予約された予約件が優先され、ペンション側はいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室後に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室後はスパ、ジェットプール、バーベキューなどの予約特典が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の設備について教えてください。",
            "answer": "客室はメゾネットタイプでIPTVとWi-Fiが提供されます。キッチンが完備された客室もあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙プールヴィラやバーベキュー場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、禁煙プールヴィラとバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 454
    }
}